佢打咗呢句出嚟

“生活平淡到我忘記了我不是單身”

咁佢係單身定拍緊拖

係咪我諗太多

拍緊拖冷淡期緊

等你溝

女朋友冷淡到我都懷疑自己係咪拍緊拖

如果照字面睇
不是單身就即係拍緊拖嘅
不過都有可能想有feel啲
而打呢一句說話

樓主暗戀緊人？

拍緊拖

比人知笑你一世

係